---
layout: post
title: "Reiche an die Macht!"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2005/11/06/reiche-an-die.html
date: 2005-11-06T04:55:43+0200
type: post
url: /2005/11/06/reiche-an-die.html
---

<p>Denn damit, dass sie selbst den Vorschlag machen, erst mal sie <a href="http://www.spiegel.de/wirtschaft/0">st&auml;rker zu besteuern</a>,1518,383324,00.html, beweisen sie deutlich mehr Sinn f&uuml;r Gerechtigkeit als unsere Politiker.</p>
